# Chinese translations for hfworkshop package.
# Copyright (C) 2019 MangaD
# This file is distributed under the same license as the hfworkshop package.
# Automatically generated, 2019.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: hfworkshop 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-08-11 12:18+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2019-08-06 14:16+0100\n"
"Last-Translator: OnLy\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2.3\n"

#: ../../source/main.cpp:1514
msgid ""
"  _   _ _____  __        _____  ____  _  ______  _   _  ___  ____  \\n | | | "
"|  ___| \\ \\      / / _ \\|  _ \\| |/ / ___|| | | |/ _ \\|  _ \\ \\n | |_| "
"| |_     \\ \\ /\\ / / | | | |_) | ' /\\___ \\| |_| | | | | |_) |\\n |  _  "
"|  _|     \\ V  V /| |_| |  _ <| . \\ ___) |  _  | |_| |  __/ \\n |_| |_|"
"_|        \\_/\\_/  \\___/|_| \\_\\_|\\_\\____/|_| |_|\\___/|_|    \\n\\n"
msgstr ""

#: ../../source/main.cpp:1528
msgid ""
"  _  _ ___ _    ___ \\n | || | __| |  | _ \\\\n | __ | _|| |__|  _/\\n |_||_|"
"___|____|_|  \\n\\n"
msgstr ""

#. / TRANSLATORS: Help section
#: ../../source/main.cpp:1543
msgid " NOT "
msgstr "不"

#. / TRANSLATORS: Help section
#: ../../source/main.cpp:1553
msgid ""
" as much as possible so that the final file will not be too large.\n"
"\n"
msgstr ""
"尽量使最后导出的档案不致过大。\n"
"\n"

#. / TRANSLATORS: Help section
#: ../../source/main.cpp:1581
msgid ""
" of 5512 Hz, 11025 Hz, 22050 Hz and 44100 Hz are allowed (note: sample rates "
"and bit rates are not the same thing). This program will tell you if the MP3 "
"file that you're trying to replace with doesn't meet the requirements. In "
"this case, you may find a converter online for your MP3 file. It is also "
"recommended that you find an MP3 compressor to reduce the size of your MP3 "
"files.\n"
"\n"
msgstr ""
"可使用的采样率为5512 Hz、11025 Hz、22050 Hz和44100 Hz (注: 采样率和比特率并不"
"相同)若您试图替换的MP3文件不符要求本程序会告知您。在此情况下，您可以使用MP3转"
"换工具将文件调整至符合要求的格式。并且建议您使用MP3压缩工具来减少MP3的大"
"小。\n"
"\n"

#: ../../source/main.cpp:207 ../../source/main.cpp:277
#: ../../source/main.cpp:343 ../../source/main.cpp:408
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: ../../source/main.cpp:1408 ../../source/main.cpp:1447
msgid "Compression: \n"
msgstr "压缩: \n"

#: ../../source/main.cpp:440
msgid "Data ID: "
msgstr "数据ID: "

#: ../../source/main.cpp:511 ../../source/main.cpp:750
#: ../../source/main.cpp:1116
#, c-format
msgid "Data file with ID=%zu not found inside the game.\n"
msgstr "未在游戏中找到ID为%zu的数据文件。\n"

#: ../../source/main.cpp:160
msgid "Edit data"
msgstr "编辑数据"

#: ../../source/main.cpp:159
msgid "Edit images"
msgstr "编辑图片"

#: ../../source/main.cpp:159
msgid "Edit sounds"
msgstr "编辑音频"

#: ../../source/main.cpp:158
msgid "Edit stages"
msgstr "编辑关卡"

#: ../../source/main.cpp:928
#, c-format
msgid "Error for data file with ID=%zu: %s"
msgstr "ID为%zu: %s 的数据文件出错。"

#: ../../source/main.cpp:919
#, c-format
msgid "Error for data file with ID=%zu: File type unrecognized.\n"
msgstr "ID为%zu的数据文件出错: 文件类型无法识别。\n"

#: ../../source/main.cpp:924
#, c-format
msgid "Error for data file with ID=%zu: Not an AMF3 ByteArray.\n"
msgstr "ID为%zu的数据文件出错: 并非AMF3的字节序列。\n"

#: ../../source/main.cpp:621
#, c-format
msgid "Error for image with ID=%zu: %s\n"
msgstr "ID为%zu: %s 的图片出错\n"

#: ../../source/main.cpp:663
#, c-format
msgid "Error for stage file with ID=%zu: %s\n"
msgstr "ID为%zu: %s 的关卡文件出错\n"

#: ../../source/main.cpp:127 ../../source/main.cpp:147
#, c-format
msgid "Error: %s\n"
msgstr "错误: %s\n"

#: ../../source/main.cpp:161
msgid "Exit"
msgstr "离开"

#: ../../source/main.cpp:161
msgid "Export EXE"
msgstr "导出EXE"

#: ../../source/main.cpp:160
msgid "Export SWF"
msgstr "导出SWF"

#: ../../source/main.cpp:407
msgid "Export data file(s)"
msgstr "导出数据文件"

#: ../../source/main.cpp:276
msgid "Export image(s)"
msgstr "导出图片"

#: ../../source/main.cpp:342
msgid "Export sound(s)"
msgstr "导出音频"

#: ../../source/main.cpp:206
msgid "Export stage file(s)"
msgstr "导出关卡文件"

#: ../../source/main.cpp:434
#, c-format
msgid "Exported %d data file(s).\n"
msgstr "导出%d个数据文件。\n"

#: ../../source/main.cpp:304
#, c-format
msgid "Exported %d image(s).\n"
msgstr "导出%d张图片。\n"

#: ../../source/main.cpp:369
#, c-format
msgid "Exported %d sound(s).\n"
msgstr "导出%d个音频。\n"

#: ../../source/main.cpp:228 ../../source/main.cpp:238
#, c-format
msgid "Exported %d stage file(s).\n"
msgstr "导出%d个关卡文件。\n"

#. / TRANSLATORS: Help section
#: ../../source/main.cpp:1556
msgid "Exporting HF: "
msgstr "导出HF: "

#: ../../source/main.cpp:615 ../../source/main.cpp:657
#: ../../source/main.cpp:716 ../../source/main.cpp:755
#, c-format
msgid "Exporting: %s\n"
msgstr "正在导出: %s\n"

#: ../../source/main.cpp:139 ../../source/main.cpp:262
#: ../../source/main.cpp:328 ../../source/main.cpp:393
#: ../../source/main.cpp:458
msgid "File path: "
msgstr "文件路径: "

#. / TRANSLATORS: Help section
#: ../../source/main.cpp:1587
msgid "For tutorials and discussion visit "
msgstr "关于教程与讨论，请访问"

#. / TRANSLATORS: Generating EXE / ELF, leave %s as it is.
#: ../../source/main.cpp:1500
#, c-format
msgid "Generating %s... Please wait.\n"
msgstr "正在生成%s...请稍候。\n"

#: ../../source/main.cpp:1426
msgid "Generating SWF... Please wait.\n"
msgstr "正在生成SWF...请稍候。\n"

#: ../../source/main.cpp:180
msgid "Good bye. o/\n"
msgstr "再见。o/\n"

#: ../../source/main.cpp:117
msgid "HF Workshop"
msgstr "HF工坊"

#: ../../source/main.cpp:1521
msgid ""
"Hello there, hero!\n"
"Which file do you wish to modify?\n"
"\n"
msgstr ""
"你好，英雄！\n"
"打算做点什么？\n"
"\n"

#: ../../source/main.cpp:158
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#. / TRANSLATORS: Help section
#: ../../source/main.cpp:1536
msgid ""
"Hero Fighter is property of Marti Wong. This game has suffered a lot at the "
"hands of crackers, who sought to unlock all the characters in the game for "
"free, thus making the game unsustainable. HF Workshop is meant to modify "
"Hero Fighter in a ETHICAL manner in order to bring new wonders to the game. "
"If you wish to see new Hero Fighter versions released in the future, by no "
"means you'll attempt to modify this game in a way that hurts Marti's income "
"or the game's reputation and its users. Keep in mind that sounds and images "
"that you find on the internet might be copyright protected in which case you "
"should"
msgstr ""
"Hero Fighter的所有权属于Marti Wong。这款游戏惨遭破解者毒手，他们试图免费解锁"
"游戏中的所有角色，从而使游戏营运难以为继。HF 工坊旨在另辟蹊径，以合乎道德的方"
"式修改英雄人物，以延续游戏生命。如果您希望未来Hero Fighter还得以更新，切莫不"
"可以会损害Marti收益、游戏声誉或其用户的方式修改此游戏。请记住，您在网上找到的"
"音频和图片可能受到版权保护，在这种情况下您应该"

#. / TRANSLATORS: Help section
#: ../../source/main.cpp:1534
msgid "IMPORTANT: "
msgstr "重要: "

#. / TRANSLATORS: Help section
#: ../../source/main.cpp:1564
msgid ""
"If you're using a Flash Player projector (i.e. an EXE file) it is "
"recommended that you compress it using UPX.\n"
"\n"
msgstr ""
"若您用的是Flash Player独立播放器(即EXE文件)，建议您使用UPX进行压缩。\n"
"\n"
"\n"

#: ../../source/main.cpp:310
msgid "Image ID: "
msgstr "图片ID: "

#: ../../source/main.cpp:233 ../../source/main.cpp:299
#: ../../source/main.cpp:364 ../../source/main.cpp:429
msgid "Invalid input.\n"
msgstr "输入无效。\n"

#: ../../source/main.cpp:251 ../../source/main.cpp:255
#: ../../source/main.cpp:317 ../../source/main.cpp:321
#: ../../source/main.cpp:382 ../../source/main.cpp:386
#: ../../source/main.cpp:447 ../../source/main.cpp:451
msgid "Invalid number.\n"
msgstr "数字无效。\n"

#: ../../source/main.cpp:173 ../../source/main.cpp:197
#: ../../source/main.cpp:267 ../../source/main.cpp:333
#: ../../source/main.cpp:398 ../../source/main.cpp:463
#: ../../source/main.cpp:1413 ../../source/main.cpp:1452
#: ../../source/main.cpp:1472
msgid "Invalid option.\n"
msgstr "选项无效。\n"

#: ../../source/main.cpp:407
msgid "List data files"
msgstr "列出数据文件"

#: ../../source/main.cpp:276
msgid "List images"
msgstr "列出图片"

#: ../../source/main.cpp:342
msgid "List sounds"
msgstr "列出音频"

#: ../../source/main.cpp:206
msgid "List stage files"
msgstr "列出关卡文件"

#: ../../source/main.cpp:744 ../../source/main.cpp:1110
#, c-format
msgid "No data file with ID=%zu.\n"
msgstr "ID为%zu的数据文件不存在。\n"

#: ../../source/main.cpp:599 ../../source/main.cpp:1014
#, c-format
msgid "No image with ID=%zu.\n"
msgstr "ID为%zu的图片不存在。\n"

#: ../../source/main.cpp:693 ../../source/main.cpp:1072
#, c-format
msgid "No sound with ID=%zu.\n"
msgstr "ID为%zu的音频不存在。\n"

#: ../../source/main.cpp:645 ../../source/main.cpp:950
#, c-format
msgid "No stage file with ID=%zu.\n"
msgstr "ID为%zu的关卡文件不存在。\n"

#. / TRANSLATORS: Help section
#: ../../source/main.cpp:1577
msgid "Only MP3 files with "
msgstr "MP3文件"

#. / TRANSLATORS: Help section
#: ../../source/main.cpp:1570
msgid ""
"Only PNG files are supported. It is recommended that you resize and compress "
"your PNG files. Note that images get slightly changed during the process of "
"extracting and replacing due to premultiplied alpha.\n"
"\n"
msgstr ""
"仅支持PNG文件。建议您先将PNG文件调整及压缩。请注意，由于预乘透明度图像的关"
"系，图片在提取和替换的过程中会有些微的变化。\n"
"\n"

#: ../../source/main.cpp:1481
msgid "Path to Adobe Flash Player Projector (default=SA.exe): "
msgstr "Adobe Flash Player独立播放器所在的路径 (默认为当前HFW路径的SA.exe)"

#. / TRANSLATORS: Don't change default executable name
#: ../../source/main.cpp:1461
msgid "Path to output file (default=HF_out.exe): "
msgstr "导出文件路径 (默认为当前HFW路径的HF_out.exe)"

#: ../../source/main.cpp:1421
msgid "Path to output file (default=HF_out.swf): "
msgstr "导出文件路径 (默认为当前HFW路径的HF_out.swf)"

#: ../../source/main.cpp:1279
msgid ""
"Please do not change the format of the file name. It should be \"BgInfoFile."
"json\".\n"
msgstr "请勿更改文件名的格式。其格式应为\"BgInfoFile.json\"。\n"

#: ../../source/main.cpp:1256
msgid ""
"Please do not change the format of the file name. It should be \"Spt.json"
"\".\n"
msgstr "请勿更改文件名的格式。其格式应为\"Spt.json\"。\n"

#: ../../source/main.cpp:1328
msgid ""
"Please do not change the format of the file names. They must start with "
"\"Attack_\" or \"PtWithName_\" in case of .json files and be numbered "
"accordingly to their order.\n"
msgstr ""
"请勿更改文件名的格式。它们必须是以\"Attack_\" or \"PtWithName_\"为开头的.json"
"文件并依序编号排列。\n"

#: ../../source/main.cpp:1181
msgid ""
"Please do not change the format of the file names. They must start with "
"\"LimbPic_\" or \"Limb_\" in case of .json files and be numbered accordingly "
"to their order.\n"
msgstr ""
"请勿更改文件名的格式。它们必须是以\"LimbPic_\" or \"Limb_\"为开头的.json文件"
"并依序编号排列。\n"

#: ../../source/main.cpp:408
msgid "Replace data file"
msgstr "替换数据文件"

#: ../../source/main.cpp:277
msgid "Replace image"
msgstr "替换图片"

#: ../../source/main.cpp:343
msgid "Replace sound"
msgstr "替换音频"

#: ../../source/main.cpp:207
msgid "Replace stage file"
msgstr "替换关卡文件"

#: ../../source/main.cpp:1144
#, c-format
msgid "Replacing '%s' with contents of file '%s'...\n"
msgstr "正在将'%s'替换成'%s'文件的内容。\n"

#: ../../source/main.cpp:972 ../../source/main.cpp:1027
#: ../../source/main.cpp:1085
#, c-format
msgid "Replacing '%s' with file '%s'...\n"
msgstr "正在将'%s'替换成'%s'文件。\n"

#. / TRANSLATORS: Help section
#: ../../source/main.cpp:1568
msgid "Replacing Images: "
msgstr "替换图片: "

#. / TRANSLATORS: Help section
#: ../../source/main.cpp:1575
msgid "Replacing MP3: "
msgstr "替换MP3: "

#: ../../source/main.cpp:375
msgid "Sound ID: "
msgstr "音频ID: "

#: ../../source/main.cpp:704 ../../source/main.cpp:1061
#, c-format
msgid "Sound with ID=%zu is not an MP3 file.\n"
msgstr "ID为%zu的音频并不是MP3文件。\n"

#: ../../source/main.cpp:244
msgid "Stage ID: "
msgstr "关卡ID: "

#: ../../source/main.cpp:487 ../../source/main.cpp:651
#: ../../source/main.cpp:956
#, c-format
msgid "Stage file with ID=%zu not found inside the game.\n"
msgstr "未在游戏中找到ID为%zu的关卡文件。\n"

#. / TRANSLATORS: Help section
#: ../../source/main.cpp:1548
msgid ""
"This program allows you to list, export and replace images, sounds and "
"stages. It is recommended that you keep the "
msgstr "您可以使用本程序列出、导出和替换图片、音频和关卡。建议您保留"

#: ../../source/main.cpp:1444
msgid "Tried to call export EXE without SWF being loaded."
msgstr "试图在未加载SWF的情况下导出EXE。"

#: ../../source/main.cpp:1405
msgid "Tried to call export SWF without SWF being loaded."
msgstr "试图在未加载SWF的情况下导出SWF。"

#: ../../source/main.cpp:732
msgid "Tried to export data without SWF being loaded."
msgstr "试图在未加载SWF的情况下导出数据。"

#: ../../source/main.cpp:580
msgid "Tried to export images without SWF being loaded."
msgstr "试图在未加载SWF的情况下导出图片。"

#: ../../source/main.cpp:676
msgid "Tried to export sounds without SWF being loaded."
msgstr "试图在未加载SWF的情况下导出音频。"

#: ../../source/main.cpp:636
msgid "Tried to export stages without SWF being loaded."
msgstr "试图在未加载SWF的情况下导出关卡。"

#: ../../source/main.cpp:504
msgid "Tried to list data without SWF being loaded."
msgstr "试图在未加载SWF的情况下列出数据。"

#: ../../source/main.cpp:480
msgid "Tried to list stages without SWF being loaded."
msgstr "试图在未加载SWF的情况下列出关卡。"

#: ../../source/main.cpp:528
msgid "Tried to list tags without SWF being loaded."
msgstr "试图在未加载SWF的情况下列出标签。"

#: ../../source/main.cpp:1103
msgid "Tried to replace a data file without SWF being loaded."
msgstr "试图在未加载SWF的情况下替换数据文件。"

#: ../../source/main.cpp:943
msgid "Tried to replace a stage without SWF being loaded."
msgstr "试图在未加载SWF的情况下替换关卡。"

#: ../../source/main.cpp:989
msgid "Tried to replace image without SWF being loaded."
msgstr "试图在未加载SWF的情况下替换图片。"

#: ../../source/main.cpp:1044
msgid "Tried to replace sound without SWF being loaded."
msgstr "试图在未加载SWF的情况下替换音频。"

#. / TRANSLATORS: Please don't change the 'all' option
#: ../../source/main.cpp:220 ../../source/main.cpp:290
#: ../../source/main.cpp:355 ../../source/main.cpp:420
msgid "Type 'all' or comma separated IDs: "
msgstr "输入'all'或以逗号分隔的数个ID: "

#: ../../source/main.cpp:1366
msgid "Unrecognized data file extension.\n"
msgstr "无法识别的数据文件扩展名。\n"

#. / TRANSLATORS: 'embeded' is an intentional typo
#: ../../source/main.cpp:1203
#, c-format
msgid ""
"WARNING: LimbPic with ID=%d has \"disabled\" and \"embeded\" with the same "
"value. This should not happen.\n"
msgstr ""
"警告: ID为%d的LimbPic \"disabled\"和\"embeded\"具有相同的值。这不应发生。\n"

#. / TRANSLATORS: 'embeded' is an intentional typo
#: ../../source/main.cpp:1227
#, c-format
msgid ""
"WARNING: LimbPic with ID=%d has \"embeded\" set to \"true\", but there is no "
"PNG file with that ID. If you wish to disable it, change \"disabled\" to "
"\"true\" and \"embeded\" to \"false\".\n"
msgstr ""
"警告: ID为%d的LimbPic \"embeded\"被设置为\"true\"，但该ID并不存在PNG文件。如"
"果您要禁用它，请将\"disabled\"改为\"true\"并将\"embeded\"改为\"false\"。\n"

#: ../../source/main.cpp:469
msgid "What do you wish to do?\n"
msgstr "您希望做什么呢？\n"

#. Get mp3 filename
#: ../../source/main.cpp:391
msgid "Which MP3 file do you wish to replace with?\n"
msgstr "您要以哪个MP3文件作替换？\n"

#. Get id to replace
#: ../../source/main.cpp:373
msgid "Which MP3 sound do you wish to replace?\n"
msgstr "您要替换哪个MP3音频？\n"

#. Get mp3 filename
#: ../../source/main.cpp:456
msgid "Which data file do you wish to replace with? (.zip)\n"
msgstr "您要以哪个数据文件作替换？(.zip)\n"

#. Get id to replace
#: ../../source/main.cpp:438
msgid "Which data file do you wish to replace?\n"
msgstr "您要替换哪个数据文件？\n"

#: ../../source/main.cpp:418
msgid "Which data file(s) do you wish to export?\n"
msgstr "您要导出哪些数据文件？\n"

#. Get id to replace
#: ../../source/main.cpp:308
msgid "Which image do you wish to replace?\n"
msgstr "您要替换哪张图片？\n"

#. Get mp3 filename
#: ../../source/main.cpp:326
msgid "Which image file do you wish to replace with?\n"
msgstr "您要以哪个图片文件作替换？\n"

#: ../../source/main.cpp:288
msgid "Which image(s) do you wish to export?\n"
msgstr "您要导出哪些图片？\n"

#: ../../source/main.cpp:353
msgid "Which sound(s) do you wish to export?\n"
msgstr "您要导出哪些音频？\n"

#. Get stage filename
#: ../../source/main.cpp:260
msgid "Which stage file do you wish to replace with? (.xml)\n"
msgstr "您要以哪个关卡文件作替换？(.xml)\n"

#. Get id to replace
#: ../../source/main.cpp:242
msgid "Which stage file do you wish to replace?\n"
msgstr "您要替换哪个关卡文件？\n"

#: ../../source/main.cpp:217
msgid "Which stage(s) do you wish to export?\n"
msgstr "您要导出哪些关卡？\n"

#. / TRANSLATORS: Don't change y/n options
#: ../../source/main.cpp:1470
msgid ""
"You have already loaded a Flash Player SA into memory.\n"
"Would you like to use it? [y/n] (default=y): "
msgstr ""
"您已将Flash Player独立播放器加载到内存中。\n"
"您希望使用它吗？[y=是/n=否] (默认为y): "

#. / TRANSLATORS: Please don't change the y and n options.
#: ../../source/main.cpp:171
msgid ""
"You have unsaved changes. Are you sure you want to exit without exporting "
"SWF/EXE? [y/n] (default=n): "
msgstr "变更尚未保存。确定要不导出SWF/EXE就离开吗？[y=是/n=否] (默认为n): "

#. / TRANSLATORS: Help section
#: ../../source/main.cpp:1558
msgid ""
"You may export the modified Hero Fighter in SWF or EXE formats. When "
"exporting, you'll be given the option to compress the SWF file using Zlib or "
"LZMA algorithms. It is highly recommended that you use one of these because "
"a smaller file size will be easier to transfer on the internet. Zlib "
"compression is the most common, whilst LZMA is more recent and won't work on "
"Flash Player versions below 11.\n"
"\n"
msgstr ""
"您可以SWF或EXE格式导出修改过的Hero Fighter。导出时，您可选择使用Zlib或LZMA演"
"算法压缩SWF文件。强烈建议您使用其中一种，因为文件较小更便于在网上进行传输。一"
"般最常见的是Zlib压缩，而LZMA则是较新出现，且不适用于Flash Player 11以下的版"
"本。\n"
"\n"
"\n"

#: ../../source/main.cpp:1411 ../../source/main.cpp:1450
msgid ""
"[0] Uncompressed\n"
"[1] *zlib (faster, bigger)\n"
"[2] LZMA (slower, smaller)\n"
"Pick option (default=1): "
msgstr ""
"[0] 无压缩\n"
"[1] *zlib (读取较快, 档案较大)\n"
"[2] LZMA (读取较慢, 档案较小)\n"
"输入选项 (默认为1): "

#. / TRANSLATORS: Help section
#: ../../source/main.cpp:1551
msgid "images resized and sounds compressed"
msgstr "调整图片大小及压缩音频"

#. / TRANSLATORS: Help section
#: ../../source/main.cpp:1579
msgid "sample rates"
msgstr "采样率"

#. / TRANSLATORS: Help section
#: ../../source/main.cpp:1545
msgid ""
"use them. Thank you.\n"
"\n"
msgstr ""
"使用它们。谢谢你。\n"
"\n"

#~ msgid "Cannot read MP3 file.\n"
#~ msgstr "无法读取MP3文件。\n"

#~ msgid "Cannot read image file.\n"
#~ msgstr "无法读取图片文件。\n"

#~ msgid "Cannot read projector file.\n"
#~ msgstr "无法读取播放器文件。\n"

#~ msgid "Cannot read stage file.\n"
#~ msgstr "无法读取关卡文件。\n"

#~ msgid "Image ID=%zu does not exist.\n"
#~ msgstr "ID为%zu的图片不存在。\n"

#~ msgid "Sound ID=%zu does not exist.\n"
#~ msgstr "ID为%zu的音频不存在。\n"
